可唔可以唔戴綠帽

邊首歌黎㗎?

..........
......